[月經] iOS集中討論區 (19) 世界好像慢了啊

iPad Pro 10.5 & 12.9 120Hz monitor
切勿亂去掃mon

iOS 10.3.2 現已推出 (9.2-9.3.3, 10-10.2 Jailbroken)
盤古：

Yalu：

11.0 beta
Public Beta

Update 非Public beta前請先自行/搵巴絲打reg dev AC + iDevices UDID 否則後果自負

輕鬆上PB

[免JB] iOS 8/9/10 內置夜間模式教學 比預設最暗更暗

Spotlight計匯率

Check電池容量
Battery Life: check device's runtimes by Robert Tkotzyk

Check MFi Licensed Accessories

玻璃 Mon貼：標準答案- 淘寶 閃魔 新答案 - Carkoci

HKG Apps推介Del野正on9仔歡迎加料

iTunes Pass 提供另一種選擇，讓您可在 Apple Store 或特定零售店(7仔OK)加值 iTunes 帳號餘額。

新post 留名

有冇人對寫作app有研究？
呢期想買個app寫書
諗緊Ulysses定Scrivener好
呢兩個app都有iOS版同Mac版

HSBC
恒生
Bank of China

All have Touch ID login 😎🤘

仲有渣打

仲有barclay

DBS都有

JB 左 咩都無得用

why

銀行app會detect有無jb

JB仲夠膽用?

Touch ID壞左 咩都無得用

方便好多

推多次

幾個月之後我驚唔記得晒e-banking啲密碼

我試過唔記得密碼
撞錯唔知幾多次被銀行lock左
要親自落分行搞

我都係咁諗

爆料者繼續發功！IPhone 8、IPhone 7s 25 項特點一舉公開

以下為郭明池公開的消息：

（1）Apple 將會在 2017 年推出三款 iPhone，分別為配備 LCD 熒幕的 4.7 吋 iPhone 7s 及 5.5 吋 iPhone 7s Plus，以及配備 5.8 吋 OLED 熒幕的 iPhone 8。

（2）iPhone 8 將會刪除實體 Home 鍵。

（3）iPhone 8 前置鏡頭將支援 3D 掃瞄及面容識別功能。

（4）iPhone 7s 會配備單後置鏡頭及 2GB RAM。

（5）iPhone 7s Plus 會配備雙後置鏡頭及 3GB RAM。

（6）iPhone 8 會配備雙後置鏡頭（或會有所增強）及 3GB RAM。

（7）iPhone 8 將會成為市場上最大屏佔比例智能手機。

（8）Touch ID 將不會嵌入 iPhone 8 熒幕內，而是會完全取消。

（9）iPhone 7s 及 iPhone 7s Plus 會繼續保留 Touch ID，預計不會加入面容識別功能。

（10）iPhone 7s、iPhone 7s Plus 及 iPhone 8 將只有 64GB 及 256GB 儲存量選擇，不會有 128GB 版本。

（11）三款新 iPhone 繼續採用 Lightning 插口，但會提供 USB-C 一樣的快速充電功能。

（12）三款新 iPhone 原廠繼續配備 5W 充電器，因此快速充電器需要另外選購。

（13）iPhone 8 配備升級版喇叭，可改善立體聲分離。（3.5mm 耳機插口繼續消失）

（14）由於 iPhone 8 會打造為精品形象，因此顏色選擇將會比 iPhone 7s 及 iPhone 7s Plus 少。

以下為 Mark Gurman 公開的消息：

（15）再次證實 iPhone 8 將不會支援 Touch ID 指紋識別功能。

（16）iPhone 8 的先進面容識別技術，可容許用家進行登入、驗證支付及開啟安全 app 等。

（17）iPhone 8 面容識別會由一個全新專用 3D 感應器驅動，現時正測試眼球掃瞄進一步增強安全性。

（18）iPhone 8 將會採用 10.5 及 12.9 吋新 iPad Pro 的 ProMotion 熒幕技術，可以視乎使用情況提供不同畫面更新率並節省電量。

（19）iPhone 8 將會有一個「Apple 神經引擎」去處理 ProMotion 及各種 AI 任務。

（20）iPhone 7s 及 iPhone 7s Plus 將會採用玻璃面板及金屬框架，以確保能支援 WPC 標準 Qi 無線充電技術。

（21）三款新 iPhone 將支援無線充電功能，但相關充電器需要另外選購。

（22）三款新 iPhone 會繼續提供 USB-A to Lightning 線，而並非 10W USB-C 充電器。

（23）三款新 iPhone 的 DRAM 傳輸速度比 iPhone 7 提高 10% 至 15%，可改善 AR 表現。

（24）三款新 iPhone 將會同步發表，以求達到最佳促銷效果。

（25）iPhone 7s 及 iPhone 7s Plus 會率先在 9 月推出，iPhone 8 則會於 10 至 11 月發售。預計新 iPhone 出貨量為 8,000 萬至 8,500 萬部，當中 LCD 及 OLED 機種各佔一半。

如果上面咁多點都屬實
我應該會買7s plus

不過8唔出咁多色都好
依家六色實在太多

上年又傳出3部 今年又傳出3部
唔知8係咪真係咁吸引

用緊7+

iPhone 8 又加價

新人留名

啱啱恆生先有touch id
轉個頭又出部冇既

九成九加價
唔好講8住
淨係7s由32GB上64GB已經可以陰啲陰啲加價冇仇報
冇埋128GB，谷哂啲人上256又可以撈多筆
仲未計多埋無線充
實大條道理加價
我估7s細機$6388起跳

3D 掃描 login 好似玩玩下

其實有冇人多手汗到我咁, 次次TOUCH ID都失敗, 其實仲煩

有friend指紋太薄用唔到Touch ID

新手想問吓依家如果係網上用教育價買ipad,
送到嚟發覺有問題有冇得換貨?
利申: 未買過Apple嘢

我都係咁

我係D紋又淺, 又多汗, 基本上要好凍先得 (震晒個隻)

無Touch ID好多嘢都唔方便喎⋯⋯
先係unlock電話
仲有上面講嘅e banking
同埋Apple Pay呢？

我就唔係好buy無touch id依個消息啦

macbook pro iPad iPhone全部都有點會無啦啦取消？仲要Apple係咁推Apple Pay呢

炒家死全家

其實普通打機睇片，係咪買Ipad抵。

想買部12.9為打機，但係又好似用唔哂咁多功能咁。

12.9點打機 大到仆街

打咩機要咁大部先
拎住佢都幾重下架

要打上去講 佢會搵人黎收你部機 再比過部你

Adblock有update

中巴挑機 決戰120Hz monitor 魔咒

加價唔緊要

標準答案幾時轉左
有冇人講下 Carkoci有咩特別?

Thanks

10.3.3 Public Beta 6 出左.
REDDIT果邊話應該係GM

最新version嘅fb app瘋狂彈app

無特別一樣咁衰

adblock變左always on唔係on demand
你用埋我嗰份

Always on 都block 唔到lihkg

有咩分別

7 plus 表示block到 加上佢"話"係用左新方法做adblock.

現在個VPN好似長開

手動熄左個vpn佢 好似都block到

唔係好明依家 Adblock 點work

一個 local VPN 一個 personal dummy VPN?

想問問各位巴

舊iphone 轉 新iphone

我唔用電腦 齋比錢用icloud back up 過新機得唔得？
所有setting back 唔back到

得.

如果幾十 Gb icloud download 有時會download 唔哂 （如相，video）

同埋可以超過一日..... （個人低能經驗）

6仔係咪唔洗唸ios11

等正式版出左睇情況

等正式啦，正式應該唔差得去邊嘅

香港有咩天氣app好用？

香港天氣

點解重係上唔到link

想問下點解部6s差住電個陣用唔到touchid unlock
一抆電線又得番，人在泰國關唔關事

可能有輕微溜電

我del左重新裝過得個Local VPN

下

佢而家長開 connected.

想問問各位甩漆問題係咪得啞黑先有？

我關左佢都仲得

我係咁，暫時LIHKG無廣告見到

頭先手痕劈掉重煉個adblock
VPN由二變一，lihkg亦由block到變block唔到
岩岩無啦啦又變番block到

facebook睇完片全黑
wifi call又俾佢block埋

情願好似之前咁唔得再enable好過

真係一樣咁衰，唔覺得比閃魔好幾多，反而而家閃魔隻防窺貼仲好返少少

淘寶野隻隻差唔多

我都想知，未更新前用屋企 Wifi 係用唔到，話 Network Error
更新之後就用到，對於我嚟講係好事，但唔知兩者有咩分別

典解3hk 平過csl 咁多...
大家用邊個plan?
我csl就完

星期二開始icloud唔識sync相
咩setting都冇較過, reboot過都好似唔得
有冇解決方法?

乜ipad個外殼咁脆嘅咩
離地部機棟起嘅距離跌已經咁

我smart keyboard connector條磁石都un得花個殻

鋁唔硬
鋼先硬

我手勳熄左adblock連個VPN好似都扑到

你試下重裝adblock 先

如果兩隻差唔多 咁首頁改改佢啦 佢咁寫好易fake到人

重裝會點？ＶＰＮ得返上面嗰個？

我重裝後得返呢個

中左咩bug

望下你後面

咁手動DISCONNECT 左佢, 仲BLOCK 唔BLOCK到野?

block唔到

改返閃魔囉

真係平好多？？？？

Facebook app已經去到100.00版本

nPlayer vs infuse pro
你地會揀邊個

NPlayer

100年後人類未滅亡嘅話我地都會有iOS 111

成日都更新Facebook，但係唔知佢更新左啲咩。

個release note廢嘅

好彩無重裝

有無app可以整到普通相好似人像模式咁

6仔上左11冇發熱同特別lag

越更新越差

街鋪整iphone邊度可信d?

iphone6 脹電

係，而家個"most recent"俾豬西伯格收埋咗，勁撚麻煩先開到，都係想順時序睇嘢姐都咁撚艱難

依加出7+ 定等7s+/8好
7+有無機會好似sony z3 一樣抵玩幾個世代

NPlayer超好用

2xx幾MB一個app

我唔知8x 都成撚日俾佢搬layout
Most recent
個messenger搬完又搬on撚柒鳩

點解我用手錶比完錢係電話睇唔返 record
用同一張卡

啲record係分開的
就算同一張卡都係
正常

technically, 佢連比錢既卡NUMBER都唔同..

但我記得之前試過用手錶買電腦會收到信知
唔通我記錯

同埋好鍾意成日改下面嗰4個icon
試過短時間內改過2次

一時3個, 一時4個或5個

本身feed request messenger noti setting
一陣吞走messenger上頂
跟住個底又contact us

最大問題係碌兩碌又幾百mb暫存檔
明知咁食位就本番個刪暫存檔function啦

用緊6s+想換細機
諗緊：
1.賣比apple 換7
2.等8出 7減價換7
3.買8

Ios 11宜家點

自從Adblock同Facebook更新左後,
唔可以再加Facebook做domain
會上唔到apps版, 但唔加又出番哂廣告

4.買7s

廢 熱 倒水

iPad Pro 咩事都無喎

速度如何
依加部 6 已經有少 lag，開 app 要等 1-2 秒

外國嘅iphone係香港可唔可以買applecare同保養？

本身10都lag 啦我開whatsapp 有時要5秒
所以覺得差唔多

同埋先達宜家仲收唔收水貨iphone？

新手android轉iphone
想問下喺街店同喺apple store買有乜分別
遲啲會去9-12月去美國
所以想喺去之前買定
其實係咪香港買番會好啲?
唔該曬

想買iphone 6s 128gb

我10.5用電好快
使用時間又bug

街鋪買平d 保養都係跟apple
講緊街鋪 唔係細鋪

用電快+1
其他問題咪有時kill唔到app

呀仲有，擺喺dock度嘅app update完要拉返上去先開到，如果想喺dock度開要reboot先開到

長文*

7plus iOS11有個大bug 影響我打機

我不嬲set左nightshift自動長開 0:00-23:59

咁佢不嬲有2分鐘預備時間
姐係23:57果陣佢會開始變返藍藍地mon 去到0:00先變返黃

我玩緊白貓佢行緊60fps(唔係Hz

而家每晚一到23:57 而我係玩緊白貓既話 我打到一半打打會60fps急跌去30fps 跟著係咁上上落落 痴左線咁

依家較0459-0458

wtf....

屌我真係好蠢....

一言驚醒洛克人

即係較啲唔打機嘅時間bypass左個時間？

呢個係暫時解決姐 本身10果陣唔會咁
不過如果唔係我咁傻仔set d未訓既時間都唔會見到呢個bug

而家apple store出iphone係咪唔可以退貨、換貨？

即場check到有事先得

iPhone 6之後就成個世界靜止左咁

行出門口就

華強北

以前16gb se 成日del 完重裝

11 一樣使用時間bug

白貓

個個都諗住買 iPhone 8 ，但部機可能入門 64GB $9000

128GB起跳（好似係）
同埋無咩可能9000蚊囉

我想問如果而家想買I pad pro 9.7應該去邊間買最好

好似間間都信唔過

未買過apple，想出iphone7想問問，
係咪一出新機，舊機就會減?大約減幾多

九千蚊都趕客啦
加到五位數字真係得超級死忠先會買

有無人用過app store推薦既sorted
點解係入面加完野之後唔會sync返去原生個calendar

果粉比大家想像中捨得買iPhone

過8000唔好預我 我繼續7plus

早兩個星期你先話keep 9.7

最斃係你會屎忽痕走去掃mon呢

iPhone 8九成九有pro motion

Chok巴講野已經無人信

我要trutone多過promotion

Adblock 重裝完都係避唔到 csl wifi 會出廣告

有冇計
知所有密碼

插Itunes

冇反應

返

人

不過我琴晚搵翻部mini1出黎，都唔記得密碼
Mini插住itunes，熄機，先lock制再home制，佢自己出左兩次logo，跟住就可以restore翻

不過mini1行ios9都疾下疾下

rich chok

120hz moon

一定貴嫁啦 iPhone 8
又平又勁邊個買 7S

我買7s

我知pw
我唔想update
不過攞埋去store
都話無計

你諗下 7S 5588 起
7S Plus 6588
8 最少都 7588 64GB

ipad好似唔會逼你update嫁？

7588 64GB我覺得算可以接受

唔買了...
好似第一代咁貴..

價錢應該會升多一級...

原級留給7S, 7Splus

仲有好撚憎而家加咗story落去
有時用右手手指公碌落去嗰陣
個角度咩咗少少佢就以為我掃右開camera
搞到疾晒機咁

呀屌仲有midroll ad
煩撚到仆街

宜家出新機係咪on9

我只會買s系

依家放iPad mini 4 32GB咩價位？

啦

有冇人玩緊ios11 pb

心思思想將部iPhone 7 up上去

iphone送個條耳機 係蘋果係咪冇再賣？ 屋企幾條都壞左一邊

有

想問埋 我部mini2係ios9 用唔用到airpods?

唔得
要ios10先得

上唔到網lost mode 同update time
一定要dfu
又多部電子垃圾

不如我＄100放俾你 全新未用過

3.5MM嗰個我都有, $99

屌真知唔手多重裝adblcok啦
而家一開lihkg會有廣告，之後先無

部6s愈黎愈食電

留錢上去玩

$608

想請問iphone度拍左d片想過落mqcbbok度剪，唔會減值影片畫質既過片落macbook方法係咪應該最好插線入番iphoto攞？

AirDrop

用iCloud備份還原之後
不停彈呢兩句msg '目前無法購買此項目 此項目正在修改 請稍後再試'
仲有個還原又完成唔到
有無人知可以點解決

✅

Airdrop影片質素會唔會差左？

你試一次咪知

唔會

呢個真

10.3.2有冇伏?
部7仔仲留係10.1.1

如果諗住唔會升IOS11就升IOS10最後個版本

AdBlock block 埋Instagram 請問有冇解決方法

我熄左connected果度照用到 設定vpn果度

同埋原來白貓Lag機係同adblock個dummy vpn有關係

唔會block 唔到啲廣告？

更新真係好麻煩

我熄左都BLOCK到

求教學

原來iTunes 已經唔會再backup 電話app落電腦

咁好既功能咁就無左

已經cut左成兩年喎

坐左好耐?

same
下面dummy vpn開左 connect on demand我就用到
但係要熄左先玩到白貓唔lag

我地係熄都block到 點教學

初頭cut左我見到o晒

係咪有本身個dummy個VPN??

touch id根本唔洗睇你指紋

鳩痕又見到有折 買左條beats x黎用
又比想像中好聲 sync曬iCloud所有devices好爽

yes

冇錢 d錢去晒ps4 switch

而家上到Instagram 但有時上面會自己連左線
同YouTube 仲係有時有廣告

砍掉重練無左

我啲錢去左surface pro

有冇得自己加返?

邊到有折

YOUTUBE不嬲都BLOCK唔到架啦

好多電器舖都有9折
頭先經過鬼域見到85折就入手

用itunes backup會唔會backup埋whatsapp對話紀錄?
唔想用iCloud backup

你講緊4定係新？

我講緊Beats X

仲有iPad pro呢

琴日入左SE 128gb

youtube廣告不嬲都block唔到

會

我部iPad 2017升左pb後用唔到spilt view,有無巴打知點解？
Setting正常的

個battery life 其實準唔準

10.5表示冇問題 佢轉左方法開splitview姐

beta 有時有bug
拉上黎無反應
去返主頁又彈返出黎閃一野

邊到有折？

ios10之後唔準

我2017直頭要重開機先用到dock split。掃左好似唔得

掃左一向都無左

adblock成日connected 個心好唔舒服

仲有你部10.1

咁耐都未有pb2

熄左個icon+唔入設定睇
無眼屎乾淨

太多大bug未解決

可能今晚1點

我屌 個adblock自己del撚左個dummy vpn

唉終於到我block唔到

慘

LIHKG有update

留名個粒紅點終於返嚟

呢排係屋企用部7plus上wifi成日無故連唔到
差d想換左部router,唔知點解開飛行模式後未試過斷

唔撚係掛
不過好似唔禁入去就無事

開咗wifi輔助

Pro10.5邊有你地講到咁毒
最少毒唔到我

lihkg有更新

現家叫siri搵歌會秒單呢個 搞咩

唔知今晚有冇10.3.3

今晚應該有update.

今晚應該一係 iOS 11 b3
一係 10.3.3

我del完profile仲係有個1字叫我up pb 屌喇星

Setting time zones 個gps bug幾時先fix

我要b3呀

呢個真係on9 連續好多個版本都未fix

咩事?

連撚住幾時比返個搖一搖轉黑mode我地呀

gps bug

見到有update.....10.3.3pb6

ios 11 db 3 出左

屌 仲pb6

姐係閂左自動設定時區 都會自己用左gps

yes 定位果度長期著住

近排發覺iPhone連另一部iPhone 藍牙完全search 唔到 想用藍牙share wifi hotspot 唔會咁易斷

點解我冇顯示嘅

仲以為係我問題

印象中自動設定時間 and 時區
係有得同一個位置分開set

Beta 3 gogogo

總之就係定位入面set系統果度個timezone有事 10.x帶到11都仲係度

你public定dev呀

ios 11 db 3 kill app 個時終於可以向上滑kill 唔洗按實再X

7plus up完都係lag lag地咁既

第一下拉NC上黎果下lag到呢.

btw 個adblock update完之後成日失效

Wifi tethering易斷

藍芽淨係比到iPod iPad Macbook

iPad 都係？

佢講緊iPad

就係用緊ipad pro

想問下10.3.3 beta3 點解唔識有beta5 update 既？
淨係得11 beta 俾我up

你重裝左個profile?

Yes
Ios11 -> 10.3.3 Beta 3 - > 無ota -> 重裝profile -> 得11 beta update

我刪左個profile
可唔可以提供DP個profile link

Profile 最新就係 iOS 11

想升 iOS 10.3.3 beta 6 就用 ipsw iTunes 升

on9仲係熄唔到藍芽

wifi又係熄唔到

咁dp3其實有咩好左？

我一連隻watch就長著定位

升左dp3唔知係我部機有問題定點
3d touch 落apps icon 到勁慢先跳個表出黎

down緊ipsw準備up

File app多左個os x server

ipad up完beta 3,multitasking撳實個app冇反應以為又有bug,原來beta 3改左向上掃

暫時冇 係順左dd

Fix左kill apps bug
Some ui changes

部機唔會再咁熱，電冇再倒水，可以正常閂Apps，仲有真係順咗

手賤忍唔住升咗ios11 pb

聽日先出pb3

聽日再升 忍唔到手

6s唔知升唔升好

主機pb3 後先諗

iPhone7 ios 11 好食電
唔知係咪仲indexing 緊

有冇人部iPhone 7 plus個siri久唔久/無啦啦就自己開著
利申：ios 10.3.2

有無諗過⋯⋯係有「人」幫你叫siri出黎

ios11個熄wifi真係....
麻煩到

成日無啦啦彈啲我冇得access嘅Wi-Fi叫我簡

10.3.2單手mode喺邊度開返？之前熄左但依家搵唔返

直接喺設定search單手模式

咁你就乖乖地留係度啦

有單手mode 既咩 孤陋寡聞

General - accessibility - reachability

練EQ

依家升PB係唔係仲有食Data嗰bug

pb都未update

Sorly，以為PB2同DB3一齊出咗。
之前上DB1食咗我好多Data，依家又心思思想上PB

iCloud Photo Library 熄data upload?

我冇開iCloud Photo Library

呢堆app係幾耐之前既新

係，食電過DB2

今次真係仆街 平時beta 3開始用得

PB3先開始用得

今次DB2->DB3, 感覺無升過咁

但我反而係DB2食得多過DB3

我部機好似無入過sleep mode咁，三點幾叉上100，而家得返48。
利申：輕度使用，DB3

我覺得還可以，起碼部機唔會keep住熱
iPhone 7+

ON99

琴晚無啦啦比部電話震醒左

原來係左邊靜音制問題

而家要開靜音再由設定開番聲先無事

如果唔係會係咁震 ,又MUTE又UNMUTE

先用左一年幾 ,同埋平時都唔多用靜音制

新App Store真係好醜樣

最慘係連wishlist都冇埋
我之前bookmark左一堆app諗住捕佢限免/特價
依家冇得睇

降番10算，太多bug
又食電

我冇咁熱 但係都係倒水 仲要冇打機

重點係我長開low power mode

而家係咪已經無apps能夠阻擋lihkg廣告

不嬲出完DB一星期左右先出PB

大家近2年用smt, csl, 3hk 比較如何???

我仲keep住係10.2 冇升過 唔升是咪明智啲

CSL 差左,
SMT 好貴
3HK 用緊 LTE OK, 3G 屎一樣.

Kind of

adblock 冇問題

個人見解

lte 係咪335mb 果個?

百幾蚊好似最抵

SMT?

298+18-150？
係正常價

3HK同CSL會揀邊個？

3hk

CSL放工時間係地鐵淨係send到whatsapp

真係要快 應該得返SMT 不過真係好貴

可能粒電漲左，我部iphone5都係粒電漲左搞成咁

又唔一定，都試過第二日就有

係
收爆但速度極慢⋯早知繼續用3hk，下次轉smt

3hk vs smt 呢？

依家smt for iPhone 仲係咪單春？

3你簽左會後悔

Smt算係穩定，我揀smt

總好過csl
唔介意貴就當然smt

有無巴打用ipad pro 升左ios 11 dp3之後，第三方keyboard, 好似kaiboard 之類 系統成日強制轉返做原生keyboard。其次係好多時候用用下會黑左mon重load 開返機既情況視出現密左？

3HK 8GB 先178....窮撚點用SMT.

差唔多gb數
smt 差唔多$2xx 到尾
3hk $1xx中....仲有fup............

smt, 30個月

Smartone 極速4.5G
6GB/$256(頭12個月額外送多2GB)
16GB/$384
無限/$424

3hk, 27個月

4.5G 無限上網 335m
$118 fup 3gb
$148 fup 6gb
$178 fup 8gb
$366 真無限

75Mbps 係咪speed test 實測都有呢個數?

你覺得用落如何?

地鐵睇youtube / 動新聞 / now直播 得唔得?

4.5G 其實同 4G 有幾大分別

狗鐵好似都係慢
speedtest download有咁快 upload就多數得30

唔覺有分別 唔知關唔關7plus事

咁播片lag唔lag先?

我暫時冇試過lag

beta 3 成功 respring左
垃圾

Smt好貴 不過未lag過

巴打用無限？

iPad pro 10.5表示已經幾次

就黎衰過iOS9

舊約而家一過5GB就得返幾mbps,最快都係12咁上下

beta 3真係on99
連beta 2玩白貓lag都唔會lag
beta 3有時跌到好似30fps咁

fup 限速?

我6gb plan喳 夠用

係都j jenny

入唔到c台/m 記wifi

支那移動表示，衰得過佢咩

簽咗支那移動就真係會後悔
3g 無野睇

包隧道費未？

16Gb $384
屌，俾多$40 爽好多

$146 10gb 75Mbps 咩plan 嚟
我 $108+18 5gb 21 Mbps

支移神神化化

包左

smt貴但穩定邊到都上到
係速度慢過屎忽窿

近年用話csl smt
Csl行街都ok 地鐵真係

所以棄csl

根本全部係256on top addon

發現左個all in one tool..
3utools .

一時時，block到下又block唔到下咁

SMT speedtest又好慢下, 成日都係under 40mb

荃ching身邊所有野都係中國既

屋企

橙

夠做了
總好過地鐵玩手指

但個個台都寫200, 300mb
見到smt 咁真係🙈

最犀利嗰間喺地鐵嗰度玩手指
我覺得呢啲數唔好信囉

我電話用ESET, 裝個3utools 個時話有毒

ios 11 beta,
apple watch 個music player 用唔撚到
睇唔到播緊咩歌,
控制唔到前後,

app store做乜成日update唔到app
撳左update又冇反應

smt係咁
人地200 300 佢係咁
人地0 佢又係咁

地鐵跳落3g可能上到

你up乜野

正常

其實係咪要moov果d update

beta 3仲未控制到暫停上一首下一首

我用NO.1 ANTIVIRUS - Bitdefender都未叫.

6sp 電已完，，
2.5hrs 得返59%
低電mode 🤣

穩定王
MTR 睇片ok?

我用kkbox
beta3 反而用airpods 同 apple watch用control到（不過睇唔到歌名），但係iphone 就唔得

得

今晚會3HK test.
你地多數用咩app 試

用AW(未升OS4的話)就轉到歌

唔係wo
spotify轉到歌 姐係垃圾moov

我又搵到個大bug 會講到1999

我down個新app 佢一入會問你allow notification

咁我就係佢問之前 出左home 諗住搬佢入folder
點知搬到一半就彈 allow notification果舊野出黎
跟住個㩒don’t allow 出返去成個app唔見左

要係multitask先見得返
搞到要入setting del左個app先再裝

3HK 地鐵紅線LTE 行車中

update完Adblock搞到其他vpn app都廢左

完全唔明點解地鐵可以收得咁撚差(所有台)
台北捷運好撚快
大家都係幾十年嘅產物
收檔時間又係咁上下

有冇人個airpods講電話無事
但係wtsapp / 錄音機 錄音好似隔住層野咁好朦

唔知點解update 左之後長期定位中

手痕去咗出部7

我忍得好辛苦
好想64GB轉256GB

我係一連隻AW就長定位

美國Back to school 買 IPad Pro 10.5 送beats X

咁正

早兩日等唔切買咗iPad pro 喇，上年香港都冇跟到back to school, 反正訂咗AirPods 當早買早享受

實際用如何呢?

有AirPods, 不了

我連aw 冇事
check下iPhone定位入面d settings

IOS 11lag 到仆街
用左部iPod touch 6黎試
掃mon都lag 部機又熱

你拎部A8仲要係降頻版(好似係)
姐係同5S差唔多既黎試

唔洗忍啦 夠用2年
btw巴打咩台？

用到跳樓
試埋低電

有無人可以cap11個音樂app黎睇下？
10個垃圾app樣衰到

應該啱啱出
原來chok囝個方法可行 db轉pb

已經降返10.3

更新緊pb2

更緊，希望順d

之前試過嘛

咁恐怖
我用支那移動 106蚊PLAN 都仲上到網

最近就黎完約想轉台
CSL 有朋友用緊又話唔好
3HK N年前用過 垃圾服務
SMT 又無得tethering
CMHK 用緊106果D無限PLAN
都唔知揀乜好

問過價
CSL $330 真無限
SMT $384 真無限 $216 6GB $344 10GB
3HK $366 真無限 $178 8gb fup
CMHK $198 12GB $248 20GB

媽~好亂呀

同求

我做student 又唔見有咁多優惠
c 台$128 8gb

非員工plan 6gb $148 8gb 178 連行刑費又幾平

起碼3/4g 上網都有野睇
支那移動香港，不了，3g 無野睇 同支那移动大陸一樣

sad but ture

係有嘅

6s 就正常 6sp... 夜ching 下次北上順便換埋啦，唱多百幾銀夠啦

ookla speed test

地鐵唔俾鋪線

都未得閒download

lite 姐

88+18plan 一轉全速 啲data 去得快好多

最緊要伸支移動出街先～

家下先出7plus會唔會好戇居

用返pb終於都搵返順嘅感覺
不過依加用單手鍵盤打字中文轉英文有機會會轉返全螢幕鍵盤同埋禁個箭咀會無反應 唔知係咪bug

Pb2舊電仍然倒水

打到王者榮耀，okay啦

SMT點做到$384??

今晚番去升部air 2上pb2

pb2 同pb1 係兩個世界

暫時係

3G = SHIT !

台中

都係閂唔到bt

電感應好左好多

如果我依家有部陳年白色MacBook想洗機
但已經冇左隻碟
有咩方法

用電快算唔算bug

我覺得dp3愈用愈灰係
有啲你以爲係bug嘅嘢
可能係apple特登咁設計

我屌，以後每個beta update都直接backup完用ipsw重裝算
先兩日beta 2用ipsw update去beta 3都會lag到痴線，但頭先dfu順返好多

我都係去返10.3.3 b6

小白

我有部2011mbp 打左16gb ram 想轉ssd再洗機

今晚試下

指南針校正 同 搜尋流動網絡
成日用鳩我gps

想熄左指南針校正但熄左google map 會冇左方向

想熄左指南針校正但熄左google map 會冇左方向[/quote]
係 想閂左佢都唔得

依家iphone mon貼係Carkoci定係閃魔?

唔好放低粒膠就算啦
我無用過smt 真係唔知
有朋友用緊話唔得

我係連登搵d sales pm

比大家睇下支那移動106 無限plan 個速度
全部都係地面/ 公司

人講你就信
我叫你去死
你係咪去死

屌係咪要咁撚惡
自己無用過人地用緊唔信佢咁我信邊個
問完就要信架啦唔係問黎做乜
咁你話得我咪問你囉
講撚到要去死

iphone 7plus10.3.2好食電 又降唔翻10.2點先可以冇今食電？洗機？

用 iTunes ipsw 升 10.3.3 beta 6

6s 5.5~6.5 hrs on screen 算交貨

3 台3g 點都唔夠支移3g 掛

CMHK 3G = 好似個台唔存在咁.

cmhk 3G =

88+18 係咁上下之嘛

CMHK 同CMCC 都係

升完PB2, 可以正常地copy歌詞了

屋企隻用左十年嘅router終於打柴
有冇咩$1000樓下嘅router好介紹？

TPLINK - Archer C7

你似伏鳩人多d喎

我自己用緊.

之前個個iPhone用Wi-Fi都話出事果個牌子係咪to-link?

但apple摺左條team會唔會好快收檔

係. Tplink dlink totolink

兩個選擇 $8xx
AC68U同r7000

Ac68u用左半年 一次線都未斷過

我見硬件台之前有個post推呢兩隻
投左成千票仲係打成平手
不過如果xxxx link同iPhone唔夾
我應該會考慮牙石多啲

CSL 北角…

我上星期係台中

我146 75Mbps

佢地話差唔多 揀返閃魔啦

我第一代 到而家都未壞 好似7-8年
想換呀

求sales電話

我pccw都係100Mb
AC冇乜用

你入電訊台是但一個post 都大把

有無人試過，用Touch ID入去，之後有一抽無意義既英文+數字，跟住最底寫住「Quit after 5 second」
我見到個陣嚇到呆左、cap唔切圖
唔會係中毒呀嘛

有無人升完iOS 11 db 3 係App Store 下載唔到App? 係咁loading 都唔郁

咩黎

我睇左一陣、跟住先醒起要cap圖
點知乜都cap唔到

Google左都唔見有人好似我咁

public beta 2 升唔升我過?

public beta 2 升唔升得過?

Pb2係咁

no

昨日跌咗部6s落屎坑 依加點樣出機最抵玩? Not heavy user, 應該唔會追iphone 8了

Csl
胃信

DP3 好撚伏
成日自己reboot, 又或者hand 鳩左

6s plus表示ok順，係電差d 但比dp1好好多

你朋友講岩一半姐
88蚊個隻真係無

咁我真係唔清楚 我見佢個個plan 都寫唔可以
同埋佢用咩家庭plan ,,, 我無再深究落去
thanks

除左限速plan 見唔到有寫wor

想問下trade in 係咪wilson 最好?

屌 pb2係咁respring，想點撚樣啫 打打下天堂respring ，火都黎

dp3倒水仲快過dp2

理論上冇穿冇爛就係既

用beta 玩d咁大食既game唔re至狗
抵死

唔係既話胃信會同你左扣右扣 慘過放先達

我想問下點解我用部MacBook 開FaceTime 佢要我我login ,咁我道login之後佢又send個messages 黎，仲要係殘體字

你開左雙重認證？
係會簡體

off啦

點off嫁

iPhone 6打白貓會lag畫面係咪正常
打30秒左右個畫面會無啦啦停一兩下咁，但聲又冇問題 定係我較錯setting

成半年冇玩過

iPhone tplink,不了
睇下第十回標題

係

cmhk 何文田站

88+18窮人plan vs 128+18 學生plan

用緊C2 , 好好wor
其實大家係咩出事？

備份回復尋晚11點左右到依加都未得
係唔係正常

好地地做乜要閂雙重認證
雙重認證勁安全架喎

為左啲字而off 不如轉英文啦

如果香港人iCloud 資料真係上貴州，你地會唔會棄apple？

有得簡咩

姐係棄定硬食

你地雙重認證會唔會唔彈code出黎
部電話成日都唔彈
但係其他iPad Mac會彈

有，成日係iPad彈唔係電話彈

係咪login時剔左咩「記住此電腦」之類嘅嘢

擺到明唔正常啦

唔係啦~我除左屋企啲devices 會信任, 其他全部都唔會記住
手動get code 自後就會正常番,
但過一排又會變左無反應
唔知咩版本開始就係咁,
有時真係唔知係bug 定apple 專登

我諗係睇型號 我之前用牙石router 成日假死
換咗r7000

月經問題,
其實KILL APP 有無用, 一直都好想知,
一直都揾唔到答案

無用

iOS 一向都唔需要
但總係有完全主義者去搞佢。。

突然開唔到wtsapp

一開即彈app

今朝都用到

收唔到msg

6plus

ios wtsapp 都係最新版本

舊版ig同pb2 撞咗

2日換2部ip 7 plus service unit

冇用呀

Source: Craig Federighi

但係我自己試過 kill 完待機 D 電係去得慢咗

snapchat facebook 屌你老母

真心推薦呢隻game

Epic Little War Game by Rubicon

Turn-based 策略game 可生產海陸空軍 有唔同種族(faction) single player啲任都好㩒玩 仲可同frd連線

pb2 update app好慢

iPhone 7舊電係咪低過8成有得免費換定點？

Se一開app就好熱
咩app都係
就黎完保養，有冇咩方法換到機

genius會叫你restore同update最新版

小弟想Restore iPad mini4

但唔想Restore後由iOS9變做iOS10

有冇辦法？

thanks

保養期內低過8成

jailbreak
semi restore

Erase content and settings得唔得

1. 唔識同唔想jailbreak
2. semi restore只係for iOS 5.0-9.1，我iPad係9.3.1

anyways,唔該chok人

真係唔知，唔敢試

想Restore部機係因為部iPad mini成日restart

升iOS10又驚慢

網上查緊呢個問題

大家等等

Erase就一定唔會昇OS version
不過erase之前記得要backup

好，感謝你！

係咪要download多次profile先可以從pb1上pb2?

屌，Adblock 成日死

用緊咩ios幾

唔洗，單左一次就唔洗再單，直至去到ios 11系列出最後一個版本：例如11.2.1

連囝依家針住個ADBLOCK黎打都唔開VIP比大家

會開先算

LIHKG WEB個扮工MODE好搞笑

超正
今日開WEB版見佢話有扮工MODE
一試正到屌出聲

禁最頂咪唔洗碌，一鳩去到最上囉 唔洗碌㗎

轉左新mode之後成日死

same

正一死連狗，等我仲以為自己網絡/APP問題重裝咗個VPN好多次

其他 app 都死多咗

Pb2 差電都幾熱下
同埋個wifi 同藍芽成日閂完又自己開翻
用電量就直頭係悲劇嚟

利申iphone7

唔關連仔事
係adbl_ck轉左新mode先搞到咁

嗰個根本唔係開關黎 係中斷連線
Btw個WiFi 成日禁左佢唔係藍色，隔一排之後又變返藍色，喺度Search 成日彈個WiFi 密碼不正確

iOS 11 beta 3 想降返落 iOS 10 搞到磚左

入唔到DFU?

佢死左係叫你連iTunes 個個畫面

但我回復左幾次都唔得

入dfu洗機

你係咪直落

唔係啊
回復落架
岩岩google 左
Bug黎
一定要落左iOS 10.3.3 beta 先可以落返10.3.2
如果唔係就會磚左係到

唔關事

但我又真係成功左

岩岩落返去

又係要10.3.3 beta先得 如果唔係磚硬

6s同7嘅bug，其他機話冇事可以直落

wifi果個制佢而家只係將你連緊嘅果個disconnect同disable auto join

5s中bug

咁鳩

啱啱測速過200mbps 香港真係屎嚟

進入左呢個畫面之後
部機除左個music player之外咩都唔用得

Adblock 將死…禁 VPN profile....

iOS 10.3.2

下
唔撚係呀？
越整越落後？
之前都關到
到直式iOS 11都係咁？

睇怕都係

都應該係㗎喇
流動數據用關閉
Wifi用已中斷連線

有冇人個whatsapp好食電
待機到都扣得勁快

有冇人識set 依個adblock

我enable左之後，youtube/hkmovie/...都連唔到線

利申 ios 10.3.2

我屌佢老母...

就黎冇得用 唔洗set

點解

上面咪有人貼左

ip6s 粒power掣好似凹左
禁幾下先有反應
係咪要用粒白點熄mon?

你呢d咪啱 壞先用

AdBlock大災難 蘋果擬對VPN式AdBlock全面封殺

Google一直對商店內的去廣告程式完全封殺，但現在似乎蘋果也準備開刀，對Futuremind公司製作，透過加入虛擬VPN，令第三方應用程式受影響的AdBlock應用程式進行實際行動，令到這些App不能再得到更新。

蘋果在iOS 10加入了網路內容阻擋器，讓用戶可在Safari阻擋一些不想看到的內容。但同時有一間名為FutureMind公司製作了一個名為「AdBlock」的應用程式(售價HK$15.00)，就利用了iOS裡面一個名為「Dynamic VPN」的功能，令到iOS其他第三方程式不能成功讀取廣告內容。

受影響的應用程式有「AdBlock」、「WeBlock」、「Admosphere」等等。製作公司FutureMind的技術主管Tomasz Koperski指出，他們向蘋果發送了應用程式的更新，但遭到了拒絕。依照蘋果的解釋，他們的程式觸犯了AppStore應用程式審核條款4.2章，「程式應該包含功能、內容與UI」，特別是4.2.1章「App應該為實現預期用途而使用API與框架」。得到了蘋果的正式回覆，AdBlock更新被拒絕的原因是「你們的程式使用VPN Profile或根憑證去阻擋其他第三方廠商應用程式的廣告，是不容許出現於AppStore」。

Futuremind的Koperski稱「我們向蘋果審核小組反映後，一位審核小組成員以電話聯絡我們，蘋果已經正式改變了VPN或根憑證的使用政策，違反這些政策的應用程式將不再接受更新」。而且他亦被告知「AdBlock應用程式需要將廣告攔截方式轉變成Safari的內容阻擋器，才能繼續更新」，不過Futuremind公司亦擔心更改程式會得罪因能阻擋in-app廣告而付費購買該應用程式的用家。暫時Koperski仍未決定下一步行動。

相信蘋果是基於保安原因，防止其他廠商透過Dynamic VPN來檢閱使用者上網的內容。但對於購買過此App的用戶來說，將會是一個惡夢。

而家retail store買iphone仲有無14日refund呢樣野？

其實除左adblock仲有呢個
AdGuard Pro - adblock and privacy protection by Performix

不過都就玩完
因為都係用vpn

呢個好辣殺，用兩用就DEL左，個VPN成日唔work

唔想用

google 左有D人教滲D酒精落粒掣清潔
OR 俾幾舊水換掣

依加apple store 有冇得walkin 買 Airpods？

有touch id都敢落酒精

無

我想問成個IOS DATA BACK UP 唔用ITUNES 同ICLOUDS 外有咩方法?

冇
但點解兩樣都唔用

因為女友冇電腦, 想用我部機back up

有無人iPhone camera會有三直行黑線⋯但係whatsapp 影相無呢個問題⋯⋯ 我iPhone 6 plus

咁咪用你個iTunes backup

你開左Grid咋下話

無啦 唔知咩事

格線…

係側邊粒power掣
問過價換粒掣要350

即係itunes log in 佢acc 再 back up??
唔會洗左佢iphone 用緊d 野咩?

拎起個電話自動著Moon之後一秒熄番
係咪得我一個係咁

airpod唔見左一隻可以點

開左raise to wake?

去apple比錢買一邊

raise to wake

請問各位巴打iPhone 6壞底版係咪一定要返Apple整？
上網睇左幾間都冇得整

升咗dp3嘅巴打們覺得點？比起dp2有冇好啲

係啊 係咪升左PB3先有事

可以淨係買一邊？

一早就有既功能

iOS9

on9都學人玩beta

真係好撚弱智 raise to wake幾耐世紀前既事

唔係ios 10咩

shit 果陣beta試 記錯左iOS9

6s+ 換咗7

都係呢個大細舒服

依家換...

等緊出8 換7plus

我se換7+

仲要係6s+

6+都情有可原

pb2 down 唔到

差咁多！？

終於去掃咗mon

木眼無中毒

so far 幾好用.

依家買7+ 巧貴喎

升beta 6會慳電啲？

如果iphone8有120hz真係狗衝

120衝硬

依家用緊6s
如果黎緊7s/8冇咩特別/太貴嘅話應該會出7+ 256GB算

佢raise to wake唔夠半秒自己熄番個moon

me too

有冇人用過 car wax 代替 oleophobic 補mon 個coating?

理論上佢係比你睇下個鐘

And

Touch to unlock

我知raise to wake係點用
但佢好似bug咗咁得半秒都冇
我見前兩個ver都冇

Trutone

我估7s會有true tone
8就有埋120hz
兩樣嘢都係一睇冇回頭

部6仔畀人偷左
想出新機頂住先
係咪最好買SE?
因為遲啲想轉返8

同埋而家邊到仲有SE買
見衛訊冇左 兇宅又係咁

Apple Store 咪有

想幫部iPhone 6 換電
大約幾耐先有得拎返？
book左聽日天才

即日

搞咩 whatsapp update 之後
group 入面d 人名轉晒做電話number
明明有名

但係我5點收工先去
都可以即日？唔得既唯有搵日放假先去換

如果粒電有貨嘅話
1個鐘應該得

掃完mon 好想買
但係唔知有咩用

睇片 上LIHKG

等佢load一陣就得.

想問iTunes Store有冇得睇啲transactions?
我戶口無端端多左$100 credit

MALELEO苹果6背夹充电宝iPhone6s专用电池plus手机移动电源6P冲壳【包邮】
【在售价】99.90元
【券后价】39.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥35hu00lfI7c￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

似係個sensor 有問題，係唔係有嘢擋住左？例如冇開洞嘅mon貼之類

雖然唔關ios事但見apple野想問下 原裝耳機壞左係咪保養包埋 耳機一邊無聲 買部7未過半年

Yup

就咁拎去話壞左就換隻新比我? thx

最好book genius

iphone7開唔到機
琴晚都仲用緊好地地冇咩事但臨訓冇叉電
但今朝一醒就發現黑moon
㩒咩制都冇反應
已經試左power+減音量制 同插itunes都仲係唔得
仲有冇其他方法可以幫下我

但我明明冇入過錢
一向都係$0蚊
唔知點解會突然多左錢
但電腦開iTunes睇又冇錢架喎

Nplayer

日本APP STORE DOWNLOAD 全部轉圈 係咩事?
用緊11 DB3 香港區冇事

今晚10.3.3

正式？

如果有beta 係1點定2點先有？

2點

早兩日屎忽痕轉左ios 11 beta2
去左apple 問個sales 話叫我唔好亂整走個system
想問依家最安全要點做？？

熄機唔好用

Aceplayer

而家係1點

on9

部機冇得用 一蚊同你收左佢

抵能死

究竟可以click完咁多粒掣先上到11但仍然唔知自己做緊乜係咩玩法？

試過 重新開機就ok

乜都無

新emoji

zombie

反而我香港區唔得

重新開機都唔得

6s 6 mophie 電殼 深水埗$50

db2我已經試過
最後洗機解決
我頂唔順2-3個星期down唔到app

有無人更新左whatsapp 之後錄音無聲

邊間

好多人嗰間

即係呢隻？

Iphone7 有電流聲可唔可以換？

dp3條ram食得好緊要3GB ram都唔掂

6s+ 又變電子垃圾?

兩年都差唔多

今日去trade in 問價
部2500 ipad mon 少花 竟然仲有1800價
依家換pro 9.7 係咪唔抵

9.7 32gb lte 4500 左右

點解會換9.7而唔係10.5

平成千蚊麻

屌佢老尾，pb2個鍵盤由單手mode中文轉emoji 會轉返全熒幕

Wifi版得唔得？
10.5 64GB $4988勁好多

又想拎出街用
掉唔走依家買9.7係on9 既心魔

9.7連ios 11啲功能都玩唔盡
除左玩到筆同kb外同普通版iPad分別唔大

去掃下moon先

正確方案

有咩用唔到 ?

係咪會上癮

新pro可以3個app multitasking
9.7得2個

請參閱呢個&上個post標題

係今個版本問題姐 上次都冇咁食

賣埋屎忽都要買10.5
條ram決定命運 電話2GB都仲ok

iPad真係4GB穩陣

Reset all setting 就得

你講咁
9.7pro pb2

10.5係咁
可以三個app同時用
9.7會有其中一個暗左（唔用得）

係wo 果陣冇試真d 9.7既iOS11

屌 原來有分別

如果加埋pip 理論上係四個app同時運行都得

話時話YouTube 幾時先有畫中畫 twitch 都有左好耐

Youtube冇pip

趕住去買 10.5

六千買部平板過唔到心理關口
睇黎都係合埋眼9.7算

六千買電話都係離譜架其實

2GB RAM你到時用到火滾

而家買4GB RAM起碼用返4-5年 隨時好似iPad 2咁

Apple定律第二代=神機
iPad 2 Air 2 iPad Pro2(10.5)

係
Apple多年來喺ram方面都咁孤寒
加ram果代通常都可以捱好耐
冇老點

但係7plus真係唔敢講伏唔伏 得3GB

一定好過細機先

你數漏mini2

咁睇返其實電話好撚貴

希望12.9都得

個mon痴咗線係咪冇得救？
係咁㩒黎㩒去
今日差啲打咗999

巴打們
小弟部5C近幾日whatsapp,FB,IG等等所有APPS原來明明有訊息，偏偏唔通知
已經睇過晒所有設定冇錯
有冇解決方法?

sor btw仲用緊 11dp3好撚lag

叉緊電果陣定平時都係咁？

backup restore

仆人下層

se同6s 戰到2018先換7仔都不是夢

老chok 邊使賣

6000 買 一年後4000 賣我都可以諗下

我部6s戰唔到
64GB唔夠位

想頂到年底換iphone 8,但部機神神地

用所有APP連去FB/ 就會彈
由於無法連接伺服器因此safari無法開啟網頁
可以點搞
IOS 9.0.1 有JB

64gb 仲有一半

要換 7s 6 仔 64gb 唔夠用

我唔入歌就32GB都夠用
入嘅話至少要256GB

得左

部6S+突然用唔到Touch ID 重新開機過都唔得,咩事

係插住插蘇差電先用唔到,用尿袋差果陣又冇事

買player啦

想問有無app可以save低instagram video story

以前買過一部
但搞到聽歌要帶多部機好煩

我已經慣左帶兩部機
同埋玩埋2.5mm平衡之後唔帶唔得
不過iphone都會入少少歌做後備

不嬲都係咁😂

其實Apple id個雙重認證係跟a/c定電話no. ??

 id + associate devices

如果電話壞左/唔見左咁點？

unlink

pb2有冇辦法降返pb1

我插插蘇都用到喎

要搵ipsw

想問第一版個隻mon問旺角有無 唔該

Mon貼

想問pb2直降10.3.2得唔得

唔得

冇 要用Chrome插件 PC

手痕又up左上db3，唔記得呢個版玩白貓會疾

落10.3.3beta先？

熄adblock玩

10.3.3 正式版出左

通常過幾耐先有ipsw？

有冇其他Beta

唔係adblock果個疾法，iphone解像度低冇影響，係ipad先會奶野，連去飛船掃mon都疾到痴線，落返db2先冇事

正

咩事

Any updates?

應該係gpu降左頻，其他game都有影響

WatchOS 都出咗3.2.3

屌6仔想換 但呢個時間好尷尬

衝左先

聽日先ipsw

開始覺得部6s+ 窒窒地
係咪洗下機好

7仔已上10.3.3 暫時無特別

留返個名

可以點做 冇左10.3.3正式版
之前down左11pb 但冇裝到

fixed

唔知係咪old news
依家book天才要雙重認證

突然發覺翻新機store齊哂ipod touch 6所有顏色同容量
性價比奇低

依家iPod touch已經衰到唔減價又唔加storage嘅地步
到底iPod touch嘅命運會係點

甩色勁過iPhone 5
呢舊嘢除咗玩beta都唔知點處理
不過又lag到核爆

真係玩緊beta

6plus 好想換機但係依個時間好尷尬

順唔順？

iPod touch 6啱啱果時我都買左部128GB（亦係由果時開始加入呢個post）
諗住用緊聽歌
但最後都係覺得帶兩部機好煩所以放左
同埋128GB始終都係唔夠入

等多陣啦
我都係6s 64GB等換是但一部256GB嘅機

10.3.3 wifi有冇改善？
Se機 10.3.2 wifi想死

se係咪會出新機？

揾唔到pb嘅Ipsw

好似好正咁

好似又有傳 八月尾會有嘛

新手請問點解我個fb無最頂頂限時動態bar?
我ios已經是最新 fb已重裝過

換電再戰多一年啦

pb冇ipsw
得dev

db2=pb1

比10.3.2的iPad 4好少少少少

Book 天才用「Apple 支援」app先最方便，篤幾吓，揀時段，乜密碼都唔洗入，1分鐘唔使就book倒

如果MacBook想換火牛洗唔洗book天才？
隻牛個殻唔知幾時有啲裂紋
同埋想順便check下個battery life
呢兩個月倒水咁倒

利申有保

要

唔怪得咁多人買ipad pro
岩岩掃完mon真係順到得人驚

thx bro

新iPad pro真係好得人驚

上垃圾dchome無啦啦彈廣告之後我個部機就好似有過度活躍咁不受控
係唔係中撚咗毒

對眼從此進化咗 返唔到轉頭

係粒U勁左定關120hz事

最尾都係trade in 左部10.5

屌部6s插住叉咗成晚原來無叉到電，明明插住嗰陣睇住佢有反應，今日一抆之後再睇得26%電

我部都唔多掂

我彩我trade in完都冇錢買

依家買完又想買smart keyboard又成k

rip

都冇人用

唔知係咪我部機問題
用緊ip7 10.32 部機一連唔到上網就hand左 禁咩都冇反應 連完wifi 想用番4g上網會連唔到 但顯示收爆，要手動熄4g再開先得

Fb on99想照抄ig啲賣點就收工
但唔記得左fb用戶都仲係鍾意睇字多啲

我都想整走條bar

但有fd試過post完 我隔離個fd有限時動態個bar可以睇個post 我係連行bar都無 見唔到
其實我唔無諗住用/睇限時動態 但至少令我有返個正正常常嘅facebook先la

Story幾時變咗ig嘅賣點

有無人更新左pb2之後分hotspot比其他機用會上唔到網 我部6s+分比iPad 上唔到 係咁菊花

個home掣反應好慢
點算
太多apps？

關咩事

屌太快隻眼跟唔到

Whatsapp抄Fb抄ig抄Snapchat

我IG勁多friend用story
但FB完全冇人用

ipad 2017有咩case推介

Report俾apple

做咩啫你

其實ios既apps通知....開得太多會唔會對舊電既導航力有大影響??

會 儘量開少啲通知

屌 部se 唔知做咩今日用幾條線一係就話不支援此配件 一係就話條線唔係mfi 明明用晒原裝頭同線
但係插電腦又有反應，就係差唔到電

P.S,已經換過晒全屋線同插頭

拎去Apple

問題係過左保岩岩一個月 我屌

照拎啦
搏佢唔收錢都幫你整

有呢個機會？ 但我仲留緊係ios9 佢會唔會要我update

九成九要

不如拎部機apple store 插下線試下
唔得先再排

十成

Ios10唔好咩？SE有2G RAM行iOS10重順過iPhone 6

6 仔行緊 10.3.3

係咪插頭污糟有塵？試吓搵技牙籤挑挑啲塵

6s行 10.3.3 有冇伏?

利申:而家重係10.3

可以上

1001

1000001

998?

999